(認真post)女仔暗戀/鐘意 男仔會有咩表現？

認真問，女仔暗戀/鐘意男仔/對男仔有好感 會有咩特徵同表現？

利申：純學術討論學下野

成日偷望、輕微身體接觸

約你出街

會濕，你下次直接一隻手摷落去就知佢係咪暗戀你

冧我嗰啲望我個陣眼神會心心眼

呢樣都真.....

睇咩類型女仔
仲要睇埋佢會唔會對其他男仔做同一樣野
咁樣會有把握D

會扯LIN旗

約親都出，出唔到都同你交代返點解出唔到/另外提出具體時間
相反如果男仔keep住唔約佢，佢可能會主動約返仔仔
男仔講啲好鳩既笑話都會好捧場
忍唔住想偷偷地掂佢
之類

會等你主動搵佢，你唔搵佢佢會忍唔住主動搵你

唔介意同你有身體接觸 得閒撩下你傾偈

真係要睇返女仔個類型同埋男仔同佢嘅關係
暗戀同鍾意，都一定會偷望啦，男仔都會架
但係我覺得呢兩樣野同好感最大嘅分別係，對住有好感嘅男仔可以做到自己，但對住鍾意嘅人唔一定得

好似啲收埋自己嘅女仔，有種疏離感嘅，會因為面對鍾意嘅人好緊張唔知講乜好，會好冷漠或者有時根本無比反應你，呢種都唔會睇得出但佢可能會只係鍾意嘅人面前，做啲同佢平時形象好太差異嘅嘢

咁又係，收收埋埋既好難會察覺到，只覺得佢哋cool

嘩，都好多樣野要睇

點睇到心心眼

男定女鐘意一個人 點都會主動搵

我就係個心心

黃心穎果個心心☺️

冷笑話好爛

搵佢傾計 想知佢做緊啲咩

會出水

眼神

離遠偷望
距離近嘅時候扮唔care
傾起計上黎會不由自主淨係對佢講野，ignore個conversation 其他人

其實都要睇返個女仔咩性格，同埋你地關係係點，有時個女仔可能friendzone左你，主動約同身體接觸對佢地嚟講係冇乜特別

連登仔撚知咩

對住中意嘅人真係會變咗冷漠

如果身體接觸佢唔介意呢

佢唔介意就 咁就中出佢啦

又未必，可能唔敢約/怕醜，如果完全冇意思嘅唔會嘥時間聊你傾計，你試下主動約，如果佢唔肯出就

絲打，好多男仔都係遲鈍架，如果有意思就明顯d主動d啦，主動1-2次就夠架啦，之後如果佢都有意自然會主動約你，加油

唔係
可能佢覺得 約你出街=暗示佢對你有意思

利申：我就係咁

成班朋友出嚟會想喺佢身邊
但坐埋一齊或者行埋一齊就唔知講乜嘢
好拘緊
日日搵啲嘢 WhatsApp 佢但又唔敢太多怕煩
收到回覆又會好開心

偶爾講笑話見到佢笑得開心自己都開心

好想每日都同佢傾偈 每次覆都會諗好耐
會試下約佢出街 再身體接觸
唔介意比佢恰 會扮嬲想佢氹返自己

最後機會試下你聊下佢傾計，如果佢hea覆/唔覆就搵過第二個目標啦

試下ig覆下佢story咁會容易啲傾落去

玩佢粒LIN

呢個真係一半半
後生果d未必
不過年紀大啲果啲
例如二尾三頭真係會

Thank you

咁你係想唔想約？

當然想
你試吓約佢出街,女仔做主動唔會有問題

咁點解你唔約呀。。。。。。。
我成日覺得男仔想就會做，所以我assume咗佢唔想
唔想逼人呀

好怕醜㗎大佬

咁佢會以為你都冇特別想喎。。。
佢俾人追走左點算

不過講真，女主動約男未必係對佢有意思
男主動約女就九成都係有意思

做左啦 佢唔q理我 我知道喇

呢個世界d人好奇怪呀
拜拜

唉其實睇人啫
我鍾意嗰個係一個好摺嘅人

cant agree more
如果感受唔到個女對自己有好感都唔會約佢

都要睇下佢本身既性格係點

...摺極都希望對方比多d signal架

right right

佢摺你摺一齊摺！！！yeah!!!

其實如果真係對對方有意思，唔想錯過既話無論男女都主動d啦，唔想後悔既話

其實都要睇好多因素既...

女仔暗示話想睇戲嗰啲...男仔Get唔get到..
雖然成日傾計有曖昧話題..
但我覺得男仔鍾意會主動約...

自己主動一次，好快佢就會識做主動

平時見到面唔會主動同個男仔say hi，返而佢隔離d女仔會笑住咁同個男仔say hi係到大叫又盛
朋友間會傳個女仔鐘意個男仔
咁個女仔算唔算鐘意個男仔？

會主動約你，或者會撩你講野，wts主動搵話題？仲有會介意你嘅一舉一動，不嫌棄身體接觸（當然唔係太過分嘅），有時會扮嬲睇你反應同要你氹佢

哩啲其實幾睇人，之前我成日主動搵佢，但佢最近少咗覆我，自己又怕煩到佢，就越嚟越少搵佢

扮嬲就係咁先

Gay

算

Never say no

會明顯到出面

露西

西咪露

未確認關係前扮嬲會扣分架

有時會𥄫吓你 俾你發現會嚇親 面紅 笑 講嘢嘅tone嗲小小 大家都有嘅嘢係要揾你借 r你講無聊嘢 成日無啦啦出現喺你身邊 喺你身邊特別多嗲 /講無聊嘢

點明顯法？都要睇性格吧

宜家依代女仔唔同架啦 有興趣多數會覆下你story 嗰啲
同埋會成日借啲依約你出黎

你feel唔到即係無，有嘅話好明顯

主動其實姐係點
男仔同女仔主動既定義都有啲唔同

主動約出街
少少身體接觸
stalk你ig

一樣啦，主動約下食飯出街，佢有意思自然會約返你

主動約出街都算主動了

我會當普通朋友咁單獨約出去
冇諗咁多

有冇過來人可以講下
女仔暗戀男 會點

女仔好多都係咁

但係日日起身搵到訓覺 出過二次街就無再約了

1. 未必秒回 但係絕對唔係hea 如果feel到話題就結束會開新
2. stalk ig
3. 會主動約出街
4. 會主動講下早晨

仲有冇更多特徵？

5. 會主動搵你
6. 有咩都預埋你個份

咁都得，會搞到個男仔以為你唔鐘意佢喎

好癲

算啦 連仔

40 直情一啖咬落黎

呢個真
所以真係好難講有咩表現
不過偷望你呀、身體接觸、係你面前擦存在感行嚟行去之類就一定二十到四十共通

之前見條女好似對個個男都係咁
所以不以為然
點知到最後我啲朋友同我講返
先知原來真係暗戀我

所以你覺得佢中意你而你又對佢有好感就去馬
唔洗諗咁多